u記又出左件飛機褸

299幾抵屌

無圖你話出左飛機杯都得啦

連鎖日用品店都有飛機杯賣 區區一件飛機褸去google啦

Hello 無圖

而家u記post無圖都要打搞伯母

第一個留言既重要性

好似我依件？

我真係睇左做飛機杯

救樓主老母

你呢件邊度買 幾銀？

呢隻唔係coach jacket 咩

呢件好樣衰喎
個鬼佬著都樣衰啦⋯⋯

毛澤東？

哩隻唔係叫harrington jacket咩？

咁都有得笑

啲袋似毛裝

好似好撚矮

張相幾多年前

救樓主老母

個日出去睇得返白色, 所以買左499個隻

唔係

黑色都ok,其他色真係柒到喊

痴線

兩隻色都毛澤東

有冇內置飛機杯既？

carry唔起會成個阿叔咁

用手指遮住對鞋，真係完美身型